
# html

Хорошо :-)


# css

Не оставляй вот пустые свойства
```css
@font-face {
  font-family: ;
  font-weight: ;
  font-display: swap;
  src: url();
}
```
Нулевым значениям не нужны единицы измерения
```css
padding: 0px 15px;
margin: 0px auto;
```

Не создавай оторванные от контекста модификаторы состояния) `is-active`  может быть у пункта меню, может быть у кнопки бургера
```css
.is-active {
  color: var(--primary-dark);
}
```
Не  нужно дублировать, если ты уже указал на body font-family, и он не изменяется
```css
.creative__subline {
  font-family: Montserrat;
}
```
Аналогично `letter-spacing: 0em;` - не плоди копипаст)

Стилизуем только классы `#features__icon4`, и данные иконки должны быть не background-ом, а картинкой в html

# Итого :-)

В целом неплохо!
Адаптив - хороший) Селект выбора языка)

В стилях много одного и того же) бессмысленное копирование( 
